石禮謙：從不支持逃犯條例修定 林鄭應聽年輕人聲音 社會求公義並非求買樓

中間好大部份都係石禮謙講返d人話，其實係啱聽嘅

但我想講重點係喺頭同尾個度
簡單d講作為一個建制派，就算佢識得分是非黑白，佢都要繼續去盲撐政府，去保住個社會和諧穩定

所以大家唔好期望有乜撚野開明建制派代替林鄭做特首，中共一吹雞明君都要變做屠夫

選舉近了

從來都冇開明建制派
只有忠誠嘅建制派同更忠誠嘅建制派
唔該之後叫佢地非民主派

石禮謙係地產界嘅功能組別議員，基本上瞓喺度都選到
我覺得佢接受訪問講人話比較似告解，告解完就當贖左罪，之後就繼續心安理得去做中共隻走狗

同經民聯抹屎忽 等嗰啲中立嘅仆街投佢一票

人地最尾都講到明
佢係一隻好狗, 主人叫做乜就做乜, 岩唔岩都會照做

呢一幕全香港人都見到
唔好諗住可以置身事外
所有建制派都要負責

啟德撻訂單野似乎港共隻右手冇比返d賠償佢

係，其實最尾個半分鐘先係條片嘅重點

諗深一層，某程度佢所謂嘅人話都係幫中共掩飾緊
將所有責任推晒落林鄭度，老實講林鄭同佢都只係一隻棋子，最大責任一撚定係中南海班躝坦

睇黎共黨真係打算換走林奠了

咁嘅年紀咁嘅身形，都聞到嗰頭近喇，仲唔講下人話，遲啲唔通真係想見老毛咩

成班百痴以為佢講野把聲低低地就真係當佢係好人

佢只係幫地產商講野，唔係識分是非黑白

我話佢識分是非黑白唔代表佢係好人，強姦犯都可以知道強姦係錯架喎，知同做係兩回事，唔好搞錯個logic

佢係咪當人唔記得雷曼

講乜都冇用，落地獄啦

扮咩識...
佢都算係經民聯嘅代表人物丫...
佢咁講咪都係幫經民聯洗底啫
呃我唔到嘅

人之將...

無左啟德嬲嬲豬

啟德撻訂佢蝕左幾錢
唔嬲就假

想喊

佢只係一隻會告解嘅狗